#- Projeto-loja-suprimentos-php  |  João Manoel Aureliano.

#- Faculdade Esucri 
- Professor Cristiano Salomão - Programação de internet ||


- GitLab do projeto publico
# https://gitlab.com/joaomanoelaureliano/projeto-loja-suprimentos-php

#- PROPOSTA DO TRABALHO ---------------------------------------------------------------

Trabalho desenvolvido para a necessidade de um cliente que precisa de um 
site para fazer contatos de vendas de produtos para suplementação de atletas .

A dificuldade do cliente é que as pessoas buscam referência na internet e ele 
precisa estar  online para ser visto e achado.

Com ideias futuras de fazer banners de promoções de seus produtos, sorteios entre
outras estratégia de marketing digital..

-Para acesso ao site loja de suprementos:
# https://loja-suprementos.herokuapp.com/index.php

- No acesso adm o proprietário consegue adicionar produtos, imagens, usuário e verificar
envios de mensagens de orçamento, duvidas e poder entrar em contato com o cliente
para ajudar.

URL acesso ADM perfil "master": 
# https://loja-suprementos.herokuapp.com/ADM/
usuário: admin
senha: admin


- Usuário perfil vendedor com acesso apenas no paínel de mensagens:
usúario: vendedor
senha: vendedor

- Usuário perfil inativo:
usuário: vendedor1
senha: vendedor1
#--------------------------------------------------------------------------------------
 

Banco de dados hospedado em nuvem no Heroku.

*Aguardar uns 50 segundos para a aplicação dar "start", pois estou utilizando a version free do
heroku.

